有無開左簿/行緊scheme嘅工程撚建築撚，大家一齊交流下

好多野唔識，但可能係其他stream嚟講好basic嘅野，成日都搵唔到人問，如果可以有堆人互相交流，解答大家問題就好了。例如BSE可能可以問下structure野，則師又問下GE平時點樣諗果啲excavated slope點預，又可以問下SE大概點睇要幾厚transfer plate幾多條column之類，然後又可以問下architect點樣安排submission點做contract admin

我會工作上有咩疑難拎上嚟問下大家，睇下各方面嘅專業有咩唔同睇法，集思廣益，或者教下大家啲基礎野。

暫時想有嘅專業：SE GE BSE Architect
我有咩數漏的話大家可以再加

推

BS GT lm

如果你過咗30歲嘅話，千析唔好讀CIC／香港建造學院嘅1、2年全日制嘅課程，因為無承建商肯請你做學徒、完成唔到在職培訓檢討，跟著衰收尾、畢唔到業